想開IG shop

買下文具. 點樣可以吸引多d 人睇？

Post女女相

將啲筆插入個閪度影相

插！當筆筒咁插！

點解個po好似似層相識噉嘅

Traget customer should be girl right ?

Trump trump 都有玩IG ？

你記唔記得有個90後開左間文具鋪? 賣特色文具先有出路,

仲有, 做生意前可以追我個post , lihkgbiz